通往元朗西鐵站既天橋同Yoho mall係屬於新鴻基！！

你冇睇錯又係新鴻基商埸
你都冇睇錯又係港鐵站
根本就係新城市廣場翻版 只不過係警察變咗做黑社會

推啦唔該

推

SHK死全家

又會話係廿四小時通道

Shk sell hong kong dllm

又sell hong kong diu

push

郭氏家族 你班仆街今次大檸樂

推啦屌

A4 Size 文宣劣作 可以直接print (長輩圖唔係A4 size)